3南亞青年闖路軌狂奔 與輕鐵競速

貪玩到闖入路軌玩命？元朗有數名南亞青年趁輕鐵行駛時，多番衝到路軌上狂奔。片段傳開後，大批網民狂派嬲。

Facebook專頁「要求遣返難民大聯盟」於周三（17日）上傳片段，只見在輕鐵元朗總站對開位置，有3名南亞裔男子在馬路旁邊等候，待輕鐵駛近時，跑上路軌與輕鐵競速。

雖然車長多次響號，但3名男子亦選擇無視，滿臉笑容地在路軌上奔跑，又不時傳出笑聲。當跑約幾十米後，有人跑回馬路閃避，有人則跑至燈位附近，會合持機拍攝的同伴。據片段所示，他們至少在3架列車前奔跑。

不少網民批評︰「車死唔抵可憐」、「低能定弱智？玩咩唔好，要拎自己條命去玩」、「黐黐哋」。

根據《香港鐵路（西北鐵路）附例》，任何人不得進入或登上鐵路處所的任何部分，但藉告示、指示牌和其他指示而清楚界定供使用鐵路的人使用的部分除外，也不得使用指定的入口或出口以外的地點進入或離開該等部分。一經定罪，可被罰款5000港元。

又係呢班垃圾

片